北川景子剪短招牌長髮

33歲北川景子與DAIGO結婚三年，今年8月一度傳出二人婚變消息，傳聞鬧得熱烘烘之時，DAIGO趁妻子牛一當日留言放閃，並貼上一束紅玫瑰的照片，實行以行動闢謠。

景子一向是圈中美女，一把招牌長髮更令人印象深刻。今日宣佈為女作家島本理生作品《初戀》拍攝真人電影版，剪短髮飾演臨床心理學家真壁由紀，故事描述志願成為主播的女大學生聖山環菜，在接受完主播面試完後，她拿着早已準備好的菜刀，順路到父親工作的藝術學校，刺殺了身為知名畫家的父親。

諗起零秒出手 原來岩岩過左十年

臨床心理學家真壁由紀受委託，計劃將聖山環菜的故事撰寫成書，與聖山環菜接觸後，由紀卻發現，在環菜身上缺失了關鍵記憶，若找到記憶中那段初戀，或可解開她的殺父謎團。《初戀》原著小說已賣出12萬本，並成為去年直木賞得獎作品。

景子將長髮剪短30cm，望忠於今次角色，為觀眾帶來新鮮感，電影由堤幸彦執導，已在10月開鏡，預計下月中煞科，安排2021年上映。

短髮女好靚呀

又幾襯

一樣好靚...

本田翼BB

原來先33

佢講"go"個樣好搞笑

都唔差
不過右面真係幾屈機

樣靚點剪都冇影響

講真日劇日星今時唔同往日已經唔hit 如果段聞喺10年前高登貼實好多回應

記得以前有個貼圖區去到兩百幾

其實上年已經剪左 點解d報導而家先話剪短長髮？

頭先好奇睇佢舊圖先發現

靚嘅只要唔係光頭就冇問題

日式麵包王

靚嘅女人剪咩都好睇

@慘過返印度

你講起我又想睇返

冇撚用啦咁老

舊女神

唯一會翻睇既日劇 睇左兩次定三次

好撚正

當年係女神級啦，就係拍呢套就同山下拍拖

仲有北川曾經係日本係唔貶眼最耐保持者